下一波運動要點 要文宣

既然林病咁著眼係經濟 因為香港沉默大多數最著眼點係經濟 所以林病先打住經濟牌 林病仲痴心地覺得沉默既大多數係唔會想佢落台
所以下一波行動必然係令沉默既大多數都反佢
所以我地要搞不問價全城齊沽樓 沽到跌三成係起碼
文宣方向可以係年輕人可以連命都唔要 言輩要做反d野 不問價齊沽樓 唔係咁簡單為香港做少少野都唔得

大埔@1542

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能